{
  "Address already exists in the database.": "주소가 이미 데이터베이스에 있습니다.",
  "Address not found in the database.": "데이터베이스에서 주소를 찾을 수 없습니다.",
  "needs to consist of 24 words, not {{w}}": "{{w}} 이외의 24개 단어로 구성되어야 합니다",
  "is not a valid Bitcoin BIP39 mnemonic seed": "유효한 Bitcoin BIP39 니모닉 시드가 아닙니다",
  "Checking Resistance parameters presence...": "Resistance 매개변수 존재 확인 중...",
  "Calculating checksums...": "체크섬 계산 중...",
  "The download of {{fileName}} has been cancelled": "{{fileName}}의 다운로드가 취소되었습니다",
  "The download of {{fileName}} was interruped": "{{fileName}}의 다운로드가 중단되었습니다",
  "The download of {{fileName}} has failed, check the log for details": "{{fileName}} 다운로드가 실패함. 자세한 내용은 로그에서 확인하십시오.",
  "No Internet": "인터넷 연결 없음",
  "Process {{processName}} unexpectedly exited with code {{code}}.": "{{processName}} 프로세스가 {{code}} 코드로 예기치 않게 종료되었습니다.",
  "Unable to get Resistance local node info": "Resistance 로컬 노드 정보를 가져올 수 없음",
  "Unable to get transactions from the wallet": "월렛에서 거래를 얻을 수 없음",
  "Unable to get blockchain info": "블록체인 정보를 가져올 수 없음",
  "Address balance error": "주소 잔액 오류",
  "Unable to get operations": "작업을 가져올 수 없음",
  "Z address is not listed in the wallet": "Z 주소가 월렛에 등록되어 있지 않습니다",
  "has to begin with R- for a transparent address or Z- for a private one": "투명 주소는 R, 비공개 주소는 Z로 시작해야 합니다.",
  "R-addresses are 35 characters long, not {{length}}": "R 주소는 35자 길이입니다 ({{length}} 아님)",
  "Z-addresses are 95 characters long, not {{length}}": "Z 주소는 95자 길이입니다 ({{length}} 아님)",
  "is not a valid Resistance address": "유효한 Resistance 주소가 아닙니다",
  "Authentication failed": "인증 실패",
  "Could not connect to {{symbol}} Electrum server": "{{symbol}} Electrum 서버에 연결할 수 없음",
  "status.pending": "status.pending",
  "status.unmatched": "status.unmatched",
  "status.cancelled": "status.cancelled",
  "status.reverted": "status.reverted",
  "statusInformation.reverted": "statusInformation.reverted",
  "status.open": "status.open",
  "Running": "실행 중",
  "Starting": "시작 중",
  "Restarting": "재시작 중",
  "Failed": "실패함",
  "Stopping": "정지 중",
  "Murder failed": "종료가 실패함",
  "Not running": "실행 중이 아님",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unexpected error occurred": "예기치 않은 오류가 발생함",
  "R (Public)": "R(공개)",
  "T (Private)": "T(비공개)",
  "Transaction has already been broadcasted": "이미 거래가 브로드캐스트되었습니다",
  "Couldn't create withdrawal transaction": "인출 거래를 생성하지 못함",
  "Incorrect ResDEX password": "잘못된 ResDEX 비밀번호",
  "Checking Resistance parameters presence": "저항 매개 변수 존재 확인",
  "Calculating parameters checksums": "매개 변수 체크섬 계산",
  "Z-addresses are {{zAddressLength}} characters long, not {{length}}": "Z- 주소는 {{zAddressLength}} 자이며 {{length}}가 아닙니다."
}
